{
  "Mini Feed": "미니 피드",
  "has tipped": "님이 팁함",
  "has tipped with %{itemName}": "님이 %{itemName} 아이템으로 팁함",
  "has tipped %{months} months in a row": "님이 %{months}개월 연속 팁함",
  "has set up a monthly tip": "님이 월간 팁 설정함",
  "has followed": "님의 팔로우",
  "has resubscribed (%{tier}) for %{streak} months in a row! (%{months} total)": "님의 재구독(%{tier}), %{streak}개월 연속(총 %{months}개월)!",
  "has gifted a sub (%{tier}) to": "님의 구독 선물(%{tier}), 받는 사람:",
  "has resubscribed (%{tier}) for %{months} months": "님, %{months}개월 째 재구독(%{tier})",
  "has subscribed (%{tier})": "님의 구독(%{tier})",
  "has converted from a Prime Gaming sub to a %{tier} sub": "has converted from a Prime Gaming sub to a %{tier} sub",
  "has subscribed": "님의 구독",
  "has used": "님의 사용:",
  "has hosted you with %{viewers} viewers": "님, %{viewers}명의 시청자와 함께 나를 호스트함",
  "has raided you with a party of %{viewers}": "님의 %{viewers}인 파티가 나를 레이드함",
  "has used %{skill} for": "님이 다음에 대해 %{skill} 사용",
  "Tier 1": "1등급",
  "Tier 2": "2등급",
  "Tier 3": "3등급",
  "Prime": "Prime",
  "has become a member": "님이 멤버가 되었습니다",
  "has been a member for %{months} months": "님은 %{months}개월 째 멤버입니다",
  "has liked": "님의 좋아요",
  "has become a supporter": "님이 서포터가 되었습니다",
  "has been a supporter for %{months} months": "님은 %{months}개월 째 서포터입니다",
  "has shared": "님의 공유",
  "has superchatted": "님의 슈퍼챗",
  "has pledged on Patreon": "님, Patreon에 후원 약속",
  "has donated to Extra Life": "님, Extra Life 후원",
  "has donated to Tiltify": "님, Tiltify에 후원",
  "has donated to Donor Drive": "님, Donor Drive에 후원",
  "has donated to Just Giving": "님, Just Giving에 후원",
  "has donated via Streamlabs Charity": "님이 Streamlabs 자선을 통해 후원",
  "has given a treat %{title}": "님, %{title} 한턱 냄",
  "Popout Media Share Controls": "팝업 미디어 공유 컨트롤",
  "Popout Recent Events": "팝업 최근 이벤트",
  "Pause Alert Queue": "알림 큐 일시 중지",
  "Unpause Alert Queue": "알림 큐 일시 중지 취소",
  "Skip Alert": "알림 건너뛰기",
  "Mute Event Sounds": "이벤트 사운드 음소거",
  "Repeat Alert": "알림 반복",
  "There are no events to display": "표시할 이벤트 없음",
  "New Events Feed": "새로운 이벤트 피드",
  "Popout Event Filtering Options": "팝업 이벤트 필터링 옵션",
  "Subs": "구독",
  "3 Months": "3개월",
  "6 Months": "6개월",
  "9 Months": "9개월",
  "12 Months": "12개월",
  "Min. Months": "최소 개월",
  "months": "개월",
  "Gifted": "선물",
  "Stickers": "스티커",
  "Effects": "효과",
  "has purchased %{product} from the store": "님, 스토어에서 %{product} 구매",
  "Event Filters": "이벤트 필터",
  "We have combined the Editor & Live tabs, and given your events feed a new look. If you want to switch back to the old events feed, check out the Layout Editor in the sidebar.": "에디터 및 라이브 탭을 합쳐 이벤트 피드를 새롭게 단장했습니다. 기존 이벤트 피드로 변경하고 싶은 경우, 사이드바의 레이아웃 에디터를 확인하세요.",
  "Safe Mode": "안전 모드",
  "Activate Safe Mode?": "안전 모드를 활성화하시겠습니까?",
  "Safe Mode prevents malicious users from sending harassment, hateful messages, and chat spam.": "안전 모드는 악성 사용자가 괴롭힘, 혐오 메시지, 채팅 스팸을 보내는 것을 예방합니다.",
  "Clear all recent events": "모든 최근 이벤트 제거",
  "Clear currently queued follower/host/raid alerts": "현재 대기 중인 팔로워/호스트/레이드 알림 제거",
  "Disable follower alerts": "팔로워 알림 비활성화",
  "Put chat in emote-only mode": "채팅을 이모티콘 한정 모드로 전환",
  "Put chat in follower-only mode": "채팅을 팔로워 한정 모드로 전환",
  "Put chat in sub-only mode": "채팅을 자막 한정 모드로 전환",
  "Disable chat alerts for followers": "팔로워에 대한 채팅 알림 비활성화",
  "Clear chat history": "채팅 내역 지우기",
  "Duration in minutes": "지속 시간(분)",
  "Safe Mode will automatically be disabled after this many minutes, or until you click the button again.": "지정된 시간이 지나거나 버튼을 다시 클릭하면 안전 모드가 자동으로 비활성화됩니다.",
  "Activate": "활성화",
  "Something went wrong enabling Safe Mode": "안전 모드 활성화 중 뭔가 잘못되었습니다",
  "Safe Mode is Enabled": "안전 모드 활성화됨",
  "Disable Safe Mode": "안전 모드 비활성화",
  "Something went wrong disabling Safe Mode": "안전 모드 비활성화 중 뭔가 잘못되었습니다",
  "Automatically disable Safe Mode": "안전 모드 자동 비활성화",
  "Disable after <duration></duration> minutes": "<duration></duration> 분 후 비활성화",
  "has resubscribed": "has resubscribed",
  "has gifted a sub to": "has gifted a sub to",
  "has resubscribed for %{streak} months in a row! (%{months} total)": "has resubscribed for %{streak} months in a row! (%{months} total)",
  "has resubscribed for %{months} months": "has resubscribed for %{months} months"
}
